[突發]班狗連DICKSON都打

真係無性！